有無巴絲有留低J2配銀魂新譯紅櫻篇既Backup

前排個銀魂粵配post個條link無左
想Keep翻成套
拜托哂

銀魂粵配

推一推

睇下有無種